人群散去之後先叫要嚴肅跟進...算唔算叫走住黎屌

人群散去之後先叫要嚴肅跟進...算唔算叫走住黎屌
琴晚比人圍又唔講